如KOREA FISH當選後，台灣未來十大推算

1. 兩星期內，延續個人崇拜，推出韓國瑜相關歌曲，出自傳，參考五月天推出競選紀錄電影。
2. 一個月內，韓以候任三軍統帥身份參拜國台辦、中聯辦，表面商討經濟合作，實際落實全面軍事機密情報分享並承諾削軍費，台軍總戰力露底，各國在台情報人員資料全送中，以示韓國瑜表忠誠意。
3. 當選一個月內，流亡台灣港人全天候禁視，視乎情況逐個「被送中」、「被自殺」或「被消失」；加速收集在台支援人士資料，跟蹤並散佈白色恐怖。
4. 半年內，用各種渠道引入大陸新移民，包括專才計劃、投資移民及兩岸同胞團聚計劃等，用以增加支持兩岸統一聲音。
5. 一年內，減少但不暫停與美軍事交流，派專家滲透偷取美軍軍事情報（如F-18V機密技術），並全面禁止美海軍再駛經台灣海峽。
6. 一年內，台北、新北、高雄市先導加裝人面辨識智能監控系統，美其名實現5G交通、環境、垃圾、災害、罪案實時監控，但所有數據實時送中，加以分析並整作監視名單；長遠爭取三年內，將監控系統推廣至全台灣，同時引入社會評分制度。
7. 兩年內，提倡教育改革，大幅修改關於中國近代史之內容，淡化及減少涉獵孫中山及兩蔣之事蹟及內容比重，引導學生同意兩岸統一為廣大中華民族共同意願；另外同時減少有關政治及政制內容，以減低學生公民意識，鼓勵政治冷感。
8. 兩年內，逐步整頓紙媒、網媒和電視台，以惡意收購、違反發牌條件、插贓貪污逃稅等方法消滅綠營/異見廣播聲音。
9. 兩年內，將政府主要外判承包合約全部轉成大陸公司，由大陸建築商承辦主要工程基建（包括某愛情摩天輪），同時於其他產業大量引入紅色資金，促成大陸資本壟斷局面。
10. 三年內，增加兩岸法律交流，落實兩地法律制度及資格互相認證，簽署引導協議，容許台灣罪犯在大陸候審，亦承認具大陸法律背景人仕成為台灣律師甚至法官。

其實差唔多每樣都已經響香港發生緊，一切都由03年沙士之後大陸開放自由行開始

究竟今日香港，明日係咪台灣，就睇台灣人你地一票

雖然遲左少少，但唔該幫我推到上ptt

以上推測絕對唔係杞人憂天，香港人已經親身領教緊

推

呢幾年都係靠english choi幫台灣頂住大陸既入侵，所以好多台灣人未知老共既可怕

其實自己都幾擔心今年個選情
點解條korea fish會有咁多死忠
漢人既基因係咪真係咁貪錢

事實

大把台灣藍屍

直接改名做台灣特別行政區

完全係香港翻版

pish!

我覺得會衰過香港翻版
香港都話得豆潤咁大冇乜發展空間
你諗下如果第時台灣中南部d農地發
全部比晒大陸發展
就會比中共控制晒所有地區

台灣人準備玩online game

可能台灣廢老好樂見

睇佢個做勢晚會
好多支持者既表情都係真心流露到得人驚
仲要不乏年輕人
真心唔樂觀

台灣大陸一早有引渡

多得ching講一講即刻查wiki

綜合協議執行成果，《海峽兩岸共同打擊犯罪及司法互助協議》已經達成下列項目：
1. 合作打擊跨境不法犯罪
2. 緝捕遣返由台灣逃往中國大陸的刑事犯
3. 兩岸相互追贓返還被害財物
4. 完成受刑人移交
5. 協助調查取證以保障民眾權益
6. 執法專業交流引領法治對話

所以唔包將台灣人送中

台灣本身引渡法係唔移交本國人，所以都唔會送中。

香港人唔好以為台灣選到邊個都唔關自己事
如果真係korea fish當選
咁老共就放下心頭大石
可以集中火力搞香港
到時「全面管治權」落實速度一定會加快

推到比台灣人見到

自甘墮落

領導下國民黨全面賣台
到時台灣人先清醒，但可惜已太遲

另外其實仲有好多次要d既都已經冇提到
包括逐步引入簡體字
官方文宣全面使用大陸術語
教科書及公共廣傳減少出現「中華民國」、「國立」等字眼，繼而用「台灣」、「地區」取代
開放大陸車牌申請直接響台灣行駛
等等等等

如果蔡英文落選的話
在台手足請立刻買機票去美英德，係立刻

講真選左korean fish都係台灣人自己攞嚟
台灣人未見識到共產黨嘅真面目
到時就冇得再後悔
再者香港反送中令中共露曬底
反正都比人見到自己打橫嚟行
台灣赤化得會比馬英九時期更快

台灣廢老同香港廢老一樣也是懦夫

大陸果邊习大大為左收賣台灣人都會懶係釋出善意
包括減關稅（主要係解決產能過盛）
容許台灣以「中華台北」身份加入聯合國
容許外國與台灣建立「中國轄下」既次一等邦交
甚至可能對台軍售

唔知點解睇完好想喊
以前台灣人咁辛苦爭取返黎既民主
唔該唔好斷送係呢一代到
記得出去投票啊台灣人三號蔡英文！

等D人知衰唔好咁天真都好
再行呢D弱智綏靖路線
遲早臺灣會丟失埋

邊做到咁多野。。佢做高雄市長八個月吹話通左幾條渠ja..

要佢做咁多野，佢心諗不如番企訓教啦。鳩up 佢就叻。

真係做就要叫維尼做

This 希望台灣大步攬過

根本係香港

麻煩各位努力推比身邊台灣朋友睇
佢地好似過左今晚12點就唔準再做政治宣傳

要spread 比台灣人知

korea fish只係扯線公仔
到時真係當選左
全台灣既資源就任佢舞
佢負責坐響維尼前邊推點江山就得

韓國瑜當選
佳仔會唔會有心情去自首

同埋d官為左奶共埋d官為左奶共搏表現
可能好多野d部門自動波都未頂

結果點都係自己/將來小朋友𠄘受番

一上任就即飛啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

希望呢幾個月搞左移民台灣果d唔好後悔

gg
wtsapp line都得掛

真心唔明點解咁多台灣人奶共 明明不嬲講緊台獨 一彈個Korean fish出黎就變到咁多人奶

好多韓粉台灣人都話可以同中國和平共處 只求經濟合作 國泰民安 每次見到佢地講出呢d說話真係比阿嬌仲天真 中共比你一切既甜頭唔係做善事 好處係要換返黎 侵略唔會明刀明槍 但會無聲無息改變 越多人受惠於佢 越多人企係佢果邊

中共見到五星紅旗插係總統府之上都唔會收手 佢要你不能脫離佢 屈服 要你既子女真心真意咁相信沒有共產黨 就沒有新中華民國

比台灣人試下先會識醒

為蔡英文集氣

已經係第唔知幾多次國共合作

其實全世界經過孔子學院、一戴一露等屎橋之後都知衰
反而宜家台灣咁多韓粉趕唔切投胎咁中個頭埋去

之前d國共合作下場係點話?

真，發大財就冇，大把鬼島人入黎吸乾資源就有

你話沙士唔係支那專登放，我就唔信啦。

當年大陸都未富起來
應該研究所都唔多個
汶川地震都仲要靠香港救
我諗係佢無心插柳姐

當時要讓一部份人富起來，內裡有幾多公佈，做緊乜野真係無人知

十日內，開始與中國討論一國兩制初步提案

睇黎台灣高鐵唔會買新幹線車

知既人一係做晒黨幹部同共慘黨共存亡
一係已經流亡海外改名換姓呢埋過下半世

直頭起埋條隧道伸過去福建啦

台豬太天真

丫仲有一樣決定性因素
如果連立院都比藍營控制埋
咁上邊講既所需時間全部可以減半

芒果乾

推到上PPT

如果台灣人真係咁齊心投共
咁只能面對現實 大家唔同路
一個半個就話偏頗
但係如果咁樣一人一票都係大多數人支持奶共
咁就唔駛再心存幻想

相信2已經做左
實有間諜潛左台軍

人地係果度已經冇錢 仲點走 唯有真係希望蔡英文會贏

7. 兩年內，提倡教育改革，大幅修改關於中國近代史之內容，淡化及減少涉獵孫中山及兩蔣之事蹟及內容比重，引導學生同意兩岸統一為廣大中華民族共同意願；另外同時減少有關政治及政制內容，以減低學生公民意識，鼓勵政治冷感。

其實民進黨都做緊...

德國同捷克當年都有民主
但係德國佢地選咗希特拉出嚟，最後唔知幾耐之後先有返民主
捷克人民當年揀咗共產黨，最後隔咗40幾年之後先至有返民主

台灣人唔想變成下一個例子嘅話就請投蔡英文

咁又太快 我反而覺得唔會佢一個人做得哂
起碼在位頭兩三年 一定係搞起經濟 要真.發大財先會令人滿意
連任後就開始慢慢搞政治野

經歷過Brexit同trump trump
相信都冇咩人對意外既投票結果默生

又黎民選希特拉

仲有醫療開放俾中國人，呢樣真係痴撚線

正所謂新官上任三把火
佢梗係要夾住宜家高人氣個勢做d大刀闊斧既改革啦
仲有d枝節野可能可以繞過立院暗啞底做
好似trump trump簽行政命令咁

我覺得台灣藍嘅想要發大財都覺得呢啲冇所謂

呢樣好在有宜家豬流感同新SARS搞一搞
應該冇咁快敢擺上枱講

前車可鑑
但歷史又總係會重演

輸左真係自己攞黎 仲咁多人支持佢

留名睇台仔暴動反政府
當然唔希望見到咁

2023年會武統啦選邊個都冇所謂

In 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 we trust
In 🇰🇵 we fuck

香港而家就係咁

只怕老共都諗到呢點
就會消滅反抗勢力於萌芽前

唔係2020咩?
幾時推遲左?

真喺有錢都話啫，屌佢老母全撚部都喺空頭支票。

好多大學都要改名
改走曬d「國立」

選舉就是鬥開得多空頭支票

台灣人你地要唔要未來就靠你地果票喇
好好諗清楚

屌打錯左
應該係F-16V
脆玻璃

韓粉覺得天方夜譚嘅事，只會陸續發生。

如果見到香港呢半年咁樣 韓國魚仲贏到既話
台灣人唔好淨係怪班廢老
你地班後生仔都有份造成
就係因為你地唔去投票

大陸建築商起樓
跟住建d 5G發射站
再裝大量 人臉識別監控

揾人po ppt

up

如果可以搵左蕭生幫手比住先？
香港人再籌返比佢？

想像唔到有投都輸既話d後生仔會幾灰

Korean fish 由大陸網軍捧出黎
好多台灣人俾班網軍fake左以為真係好多人吹捧就跟埋風
加上台灣奶共同藍營傳媒不停亂吹無大陸支持台灣經濟就點差
變相發大財呢d唔用腦嘅口號反而吸引成班廢老去奶

推
台灣手足一定要引香港為鑑

爸打行文好流暢

所以9成9輸
吹捧出黎+ 用錢叫人出黎集會
最後會投韓國瑜既又有幾多

合理分析

仲有紅媒好撚勁，洗腦勁過cctvb

佢幾間電視台差唔多全日24小時都係講korea fish
佢每日行蹤着乜食乜都報
慘得過又有人睇

射射

我都想好似ching咁樂觀
但你睇佢d做勢晚會人數
分分鐘多過六四集會

簡單講就係成為香港

S

a

傳統華人基因(儒家文化)係唔容許下一代有咩維新改變，
假若有什麼不似樣，就是不肖
傳統華人是有消滅不似樣的下一代基因
他們可能還口口聲聲說是愛護下一代
老是說新一代不似樣之類的說話來證明自己存在價值
原因是他們對待下一代差劣，害怕被下一代報復
但這種報復心態原自於他們自己本身對傳統社會的價值觀，
和不甘於思維被社會淘汰的抗拒
這跟西方人愛護下一代方式不同。
孔子被華人扭曲成尊權合理化和不平等社會合理化。

X

今次絕對係55波
支共真係課好撚多金

民調一面倒，我又唔信短時間扭轉到。

好多人就係心諗民調一面倒都唔爭我果一票

未必
唔好睇小台南果堆選民

我唔信美帝唔做野

推論合理

見到光頭魚上綜藝大王吳x憲嘅節目

的確有啲擔心

吳係台南人 拉到唔少鄉親票

唯有一齊發揮燈神功能

其實d所謂傳統真係好on9
好多時佢地除左身為「傳統」呢個因素之後係一d存在價值都冇
華人就尤其是多呢d
咩要比家用呀 血濃於水呀 家醜不出外傳呀 子承父業呀 槍打出頭鳥呀
全部都係個個都照做 但又冇乜人質疑過點解要咁做

push

推呀

好撚誇張 條友講野無恥程度勁過何妖好多

台灣省啦，仲行政區

未必係壞事
台灣個班後生仔好多都唔關心政治,
好唔人唔返自個鄉下投票,
有d似14年之前既香港
Korea Fish 當選而令台灣人醒覺既話, 長遠黎講未必一定差

最重要既係, 美國一定唔會比台灣變紅

trump trump商家佬黎咋
佢冇道德義務唔比中共滲透台灣

推爆！香港加油台灣加油

討論可以，
但如果有改變他人投票意向的意圖就唔得

灰d講句
到此時此刻都改變唔到d咩
唯有等結果

仲少咗幾項：

1.反滲透法bye！同婚專法bye...
2.如果泛藍國會席次達到三分之二，就修憲然後簽和平協議，一國兩制台灣方案Get！

我地諗下都擔憂

唔好唔記得當初毛澤東可以奪取政權都係以農村包圍城市

雖然學歷我諗korea fish同老毛有得揮
但智力就...

韓國魚當算
三個月內大家可以用回鄉證去台灣

對於一個放牛班嘅衰仔冇乜評價

正常有諗下都知條友好撚鬼 上位上得勁快 家下仲選埋總統 傻鳩廢老真係累撚死人

民粹同政治魅力真係一拍即合

之前嗰套《脫歐-無理之戰》 曾經講過啲選民 就算個立場幾堅定理性，最終投票嗰陣都係以情緒為主導

呢條片exactly提左你講果樣野

同撚意
細個唔識野
大個左 愈諗愈係

一直以嚟都係扮小丑去吸睛，不過國民黨本身班精英份子唔like佢，當選左嘅話，KMT一定會分裂

不如話比 CIA 斬首

trump trumpy就係一個癲佬走出黎選自己都估唔到會贏
korea fish就係一個小丑走出黎選已經贏到高雄市長

Push

Trump 都唔係想點就點
台灣個地理位置係第一島鏈好重要

冇左台灣最近要靠沖繩同菲律賓
個圍堵範圍就後退左一大截

自由國家嘅人自甘墮落投韓國魚就真係神仙都救唔番

今年都擔心咁你四年後點？
到時柯出黎選基本上做硬總統
兩岸一家親

咁香港區議會就唔會咁一面倒

其實朝野更替係一定會發生既野 唔係一黨專政根本無可能屆屆贏 你擔心得幾多
但正常唔係做得太差人民都會比8年
所以我估蔡英文無問題
但下屆就難講

韓其實只係一個dummy
真正意義係老共多年滲透力量既一次總動員